Zadanie 17:
    Napisać program, który wczytuje od użytkownika liczbę całkowitą dodatnią n,
    a następnie wyświetla na ekranie wszystkie potęgi liczby 2 nie większe, niż podana liczba.
    Przykładowo, dla liczby 71 program powinien wyświetlić:
    1 2 4 8 16 32 64